【邵家臻 · 囚權之路】 口窒窒的我，開始拍Youtube

【邵家臻 · 囚權之路】
口窒窒的我，開始拍Youtube
Nov 18, 2020

邵家臻
664 subscribers

大家都知道我講嘢一向都口窒窒，但即使係咁都係學人拍Youtube，開Patreon，目的都係想可以繼續提倡囚權嘅工作，往後都會依然做支援手足以及在囚人士嘅工作，希望大家都可以多多支持，亦可以俾啲意見我，討論下點樣可以做得更好。

Music：Otis McMusic by Otis McDonald

邵家臻 Social Media：
Facebook： Instagram： Patreon：